高尾部長= 完美既毒撚幻想中既女孩子

清邊套

正 很大波

你真的很識波

動畫完左之後嘅漫畫劇情好悶

我未睇漫畫
但有高尾 就有動力了

高尾斬

想試下

萌屬性屌打佢

好少唔同意神父
但呢次真係唔同意

執鎖匙扣爆seed果野好型

勁正 樓主有無果集gif

之後水之爭奪戰幾好睇 有OVA唔錯
再之後無人島篇完全唔知佢做咩 鳩得黎完全笑唔出
最近同居篇又好返少少

呢套一直有追 漫畫初初就追緊
又好笑畫風又好 船掘

遊戲部？